<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Root xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <row>
    <ErrorID>0</ErrorID>
    <Text>
      Die UID des Erwerbers ist gültig.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>1</ErrorID>
    <Text>
      Die UID des Erwerbers ist nicht gültig.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>3</ErrorID>
    <Text>
      Die UID-Nummer des Antragstellers ist ungültig.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>4</ErrorID>
    <Text>
      Die UID-Nummer des Erwerbers ist falsch.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>5</ErrorID>
    <Text>
      Die UID-Nummer des Antragstellers ist ungültig.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>6</ErrorID>
    <Text>
      Der angegebene Mitgliedstaat ist derzeit nicht erreichbar.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>7</ErrorID>
    <Text>
      Der angegebene Mitgliedstaat ist derzeit nicht erreichbar.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>8</ErrorID>
    <Text>
      Anfragen sind derzeit nicht möglich.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>9</ErrorID>
    <Text>
      Name und Anschrift des Erwerbers sind derzeit nicht ermittelbar.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>101</ErrorID>
    <Text>
      Die UID des Antragstellers muss mit "ATU" beginnen.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>102</ErrorID>
    <Text>
      Bei "Stufe" ist nur "1" oder "2" zulässig.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>103</ErrorID>
    <Text>
      Die angefragte UID-Nummer kann im FinanzOnline nur in Stufe 1 bestätigt werden, da diese UID-Nummer zu einer Unternehmensgruppe (Umsatzsteuergruppe) gehört.
      Aus technischen Gründen werden aus Tschechien keine Firmendaten angezeigt. Für eine gültige Stufe 2 Abfrage ist es daher erforderlich,
      dass Sie sich unter http://adisreg.mfcr.cz die Daten der CZ-Umsatzsteuergruppe aufrufen und
      kontrollieren, ob das angefragte Unternehmen auch tatsächlich zu dieser Gruppe
      gehört. Bitte bewahren Sie den Ausdruck dieser Anfrage in Ihren Unterlagen als
      Beleg gemäß § 132 BAO auf. Für jede Anfrage Stufe 2 ist sowohl das
      Bestätigungsverfahren in Stufe 1 im FinanzOnline als auch das Gruppenregister im
      anderen Mitgliedsstaat laut o.a. Link zu konsultieren. Im Falle von Fragen wenden
      Sie sich bitte schriftlich oder per Fax an das UID-Büro in 4975 Suben 25 -
      Faxnummer 0810/005012.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>104</ErrorID>
    <Text>
      Die angefragte UID-Nummer kann im FinanzOnline nur in Stufe 1 bestätigt werden,
      da diese UID-Nummer zu einer Unternehmensgruppe (Umsatzsteuergruppe) gehört.
      Aus technischen Gründen werden aus der Slowakei keine Firmendaten angezeigt.
      Für eine gültige Stufe 2 Abfrage ist es daher erforderlich, dass Sie sich unter
      http://www.drsr.sk die Daten der SK-Umsatzsteuergruppe aufrufen und kontrollieren,
      ob das angefragte Unternehmen auch tatsächlich zu dieser Gruppe gehört. Bitte
      bewahren Sie den Ausdruck dieser Anfrage in Ihren Unterlagen als Beleg gemäß §
      132 BAO auf. Für jede Anfrage Stufe 2 ist sowohl das Bestätigungsverfahren in
      Stufe 1 im FinanzOnline als auch das Gruppenregister im anderen Mitgliedsstaat laut
      o.a. Link zu konsultieren. Im Falle von Fragen wenden Sie sich bitte schriftlich oder
      per Fax an das UID-Büro in 4975 Suben 25 - Faxnummer 0810/005012.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>999</ErrorID>
    <Text>
      Nicht alle erforderlichen Parameter wurden angegeben.
    </Text>
  </row>
  <row>
    <ErrorID>1511</ErrorID>
    <Text>
      Der angegebene Mitgliedstaat ist derzeit nicht erreichbar
    </Text>
  </row>
</Root>
